點睇肥婆把聲通常都好溫柔

沙律 柏G 大美人 就老牛聲
玩gn好多囡 約出都係肥矮

Wtf

有幾肥😅😅

好彩無圖

對腳抬上山
食到5日

花姐把聲勁溫柔

樣靚+聲好聽嘅一係做歌手 一係做高級雞
點會比你約到

我入到黎

圖又冇

link又冇

樓主：把聲勁温柔喎

撚係

食飽果陣先溫柔

樓主老母都好溫柔

這是上帝對肥婆的補償

講還講唔好貼圖

熄燈play

以前係和記做,溝下call台妹,把聲越靚,個樣越豬

呢個真

屌 點upload

和記call台係咪食到女

把聲勁温柔

不要著燈

肥媽

上天係公平，因為佢冇靚樣靚身材，就比把靚聲佢。近排係街見多左，肥婆同瘦嘅男人拍拖

上天好公平

因為佢哋好溫柔

我很醜可是我很- - 所以我唔認

比啲肥膏壓住個聲帶